% Comment/uncomment this line to toggle handout mode
% \newcommand{\handout}{}


\input{../framework/PraeambelTut.tex}
\begin{document}

\starttut{12} %TODO Fix date config!

\begin{frame}
	\begin{columns}
		\begin{column}{.6\textwidth}
			\begin{center}
				\Huge\textcolor{red}{WICHTIG}
				\bigskip

				\Large\textcolor{red}{Bitte haltet kurz euren 3G-Status bereit, und checkt über KonKIT ein,}	
			\end{center}
		\end{column}
		\begin{column}{.4\textwidth}
            \begin{figure}
                \includegraphics[scale=.3]{konkit_qr.png}
                \caption{KonKIT-QR-Code für SR -107 in Geb. 50.34}
            \end{figure}
        \end{column}
	\end{columns}
\end{frame}

\begin{frame}{Zu Blatt 4 und 5}
	Größtenteils waren die Blätter gut! Im Schnitt jeweils ca. 20 Punkte.
	Häufige Fehler waren:
	\begin{itemize}
		\item Bei der Reduktion von GRUPPENRAUM wurden Schleifen vergessen.
		\item Unklare Verwendung von Sätzen aus der Vorlesung\footnote{Im Zweifel lieber einmal zu viel hin geschrieben warum ihr etwas tut!}.
		\item Bei Blatt 4/A2 haben viele Transititivität und Reflexivität einfach angenommen. Das war aber zu zeigen,
			da es eben nicht vollends trivial ist.
		\item Bei vollständiger Induktion ist es ein sehr schlechtes Zeichen wenn ihr nirgends die Induktionvorraussetzung
			verwendet.
	\end{itemize}
\end{frame}

\input{../bloecke/cyk_1.tex}
\input{../bloecke/cyk_2.tex}
\input{../bloecke/pumping_context.tex}

\begin{frame}	
	\begin{block}{Was ihr nun wissen solltet}
		\begin{itemize}
			\item Nichtdeterministische Kellerautomaten
		\end{itemize}
	\end{block}
	
	\begin{block}{Was nächstes Mal kommt}
		\begin{itemize}
			\item Warum sind NPDAs nun ein Maschinenmodell für Chomsky-2?
			\item Evtl. eine erste Einführung ins letzte Kapitel.
		\end{itemize}
	\end{block}
\end{frame}

\end{document}